admin定sale coordinator好做d？

非專科fg，唔知搵乜工好
就黎迫上絕路

admin
因為跟internal野多
sale co又要比客煩又要對vendor

兩樣前途差不多？
12k？

唔好係工程公司做就得
對住地盤班撚樣火都黎

辛唔辛苦？

都係睇老細同你對咩 好難講

Admin = 打雜
Sales Coor =磨芯

工程公司admin= 打雜磨心

有無人知SALE CO 做D咩？